屌你老母肥西rose ma 老是常出現

Fb 咁撚多廣告都有佢份
又唔係特別靚，得對肥波，象腿
係佢收賤價定點？咁撚多人搵佢拍廣告

咪係！Catgirl都有啦！

咪你D傻鳩仔開PO 幫佢出現

未撚見過

有本事你買起佢

最近係咪有個咩神域game，幾個女kol最靚已經係佢

寧願睇cat girl都唔想見到隻臭雞rose ma